30分點簡科好？有無人可以幫下我

335*45**5**
Phy chem

ive是但一科

冇m2?

咁都係是但一科工程吧

有無m2都工程啦, 千其唔好揀嘥銀就得

沒m1/2ar

Retake

27分 hku engine啦